馬田牛旨被指賣合成牛有冇下文?

想知馬田有冇做過回應

平時條小氣怪一定會回應 開live係咁串人冇知識balalaalall
今次收曬皮

係囉 搵佢啲post又唔見有

佢個網話係「一口牛」，無話係和牛/乜乜等級嗰啲

咁又真係無話唔經「加工」

注脂牛屬加工食物

合成牛就係用「膠水」痴埋扮牛扒

如果只係注脂牛我覺得可以接受

無講 只係話湯底唔係對家講既咁

登登...馬田出來了

原來合成同注脂又唔同 我柒左

注脂牛都係和牛脂肪打落牛肉到

未開姐
你估佢忍到一世唔講咩